特發！有廢老係北角站外支持警方執法並播放示威片段

DLLM

整個支持警察，成立獨立調查委員會，還警方清白既牌

比佢地舉

屌 搞鳩亂個香港

報警 阻住出入口

梁國雄議員

1823

佢地夠鐘就收工架啦

o岩o岩路過, 現場不停播放普通話呼籲, 但途人D反應好一般下, 極度懷疑現場簽名個幾個阿嬸係枚黎o既